# Тестовое задание для стажера на позицию «Программист на языке Python»

Для запуска требуется утилита ```pip```, она загрузит необходимую библиотеку(Flask), если ее нет

## Методы:
(в связи с загрузкой данных в дерево для 5 задания придется подождать, пока в терминал не выведется сигнал завершения ```init completed```, у меня занимает 20-30 секунд)

1. Запрос для получения информации о городе по geonameid:

    ```localhost:8000/geoname/<geonameid>```

2. Запрос для отображения страниц:

    ```localhost:8000/geoname?page=<page_num>&limit=<limit_per_page>```


3. Запрос для сравнения городов:

    ```localhost:8000/geoname/comparison?town1=<town1_name>&ltown2=<town2_name>```


5. Запрос для выдачи подсказок для автозавершения:

    ```http://localhost:8000/geoname/autocomplete?preffix=<preffix>```